


*   Jäsenten taitojen kartoitus

    Valeria
    Lauri
    Antti
    Riku


    *   Millä tehdään, mitä käytetään
        *   nodejs, c++, muu?

    
    *   käyttöliittymä
    *   tietokanta
    *   palvelin


*   Osa-alueiden vastuun jakaminen

    *   mitä kukin tekee




### Ryhmän jäsenten taidot

* Valeria
    * js, html, sql. java, c++

* Lauri
    * ohjelmointi, sql

* Antti
    * Unreal/Unity/C#/C++, jonkuverra html

* Riku
    * java / c++ / sql

* Jani
    * java, s++, javascript, sql


#### Vastuualue kehityksessä
* Tietokanta
    * Riku
* Käyttöliittymä
    * Valeria
* Palvelin
    * Lauri












